區議會選舉劇本已經寫好

政府：五大訴求違反基本法﹐支持者全部DQ

香港人包圍選舉場地

政府：因為暴徒干擾選舉﹐宣佈餘下建制派自動當選

燃脂焚膏風險高 要令抗爭可延續
第一，首先是設想如何收割現在已經垂手可得的成果。現在已經可以盡快收割的，就是十一月底的區議會選舉。建制派及政府已經蠢蠢欲動，說要把選舉押後之目的也是顯而易見。現在大家要做的，是不要為他們這個意圖提供理據。只要繼續維繫到大部份市民的支持，這一次區議會就算不能 18 區翻盤，也應該可以把建制陣營壟斷的局面較大程度的改變。如果能夠在區議會取得較佳的戰果，對於明年立法會選舉及安插社區樁腳也應該是有利的。無論我們對現制度有幾不滿，無論大家對一個合理的制度有幾渴求，在中短期而言，於體制內爭取更大的空間仍然是一個值得收割的政治成果。千萬不要因噎廢食，不要為政府押後區議會選舉提供籍口。

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

政府擘撚晒面

仲覺得會乖乖地同你玩選舉遊戲

唔係低能就係散水撚

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：